岩岩諗住down左個黃店app 屌乜咁少人有

2900人 雷聲大雨點小點搞呀

樓主

E 係WO 自膠

發現新大陸

2.9k 個評語

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！